Apple Pay 加入「P2P」支付功能 朋友付款自動存入銀行

在 WWDC 2017 開發者大會上，大眾多新系統之中最備受注目的當然是 iOS 11。一如預測 iOS 11 將會加入大量全新功能，當中 Apple Pay 亦將不只再局限在購買上進行流動支付，如今更終於正式引入方便過數的 P2P 功能。

Apple Pay 全新的 P2P（person-to-person）支付功能，與 Venmo 及 Square Cash 相似。用家可以使用 iMessage 給朋友付款，並自動存入你銀行戶口上。如此一來以後朋友之間只要有 iPhone，食飯及進行活動時要夾錢將會更加方便。而且未來會增加 Apple PayCash 的虛擬咭，功能類似 Debit Card。

呢個世界有一半係android機，即係又玩自閉

你意思係android玩自閉？

an狗智商真係

Apple pay card 呢個幾醒，等d細路仔都課到金又上網買到野

真接放銀行解決咗好多支付寶係全球金融監管問題

咪又係us only

肯定無香港份

HSBC 個payme咪仲方便

都唔係既
喺imessage打 pay$20 就直接touch id 比錢喎

往往笑點都係第一個回覆

希望香港有啦

都幾難。
即使有，香港都唔知有冇1%用開Imsg

支付寶微信一早做到
成班好似發現新大陸

如果係政策角度睇，同銀行講好數應該可以行
imsg只係涉及銀行轉帳，中間唔會儲錢就應該唔金管局事

方鬼，我就中左aml 比佢強制close account

me2, in aapl we trust

hsbc ? 不了

垃圾微信支付寶狗都唔屌啦

咁你死去中國用飽佢

AML 喎大佬